兩份工揀邊份好

1. 一年14日有薪假期 有津貼

2. 一年有薪假期超過40日 人工少第一份10K

我簡2 雖然少錢但係開心 條命生出黎梗係攞黎享受啦

1個份同普通工冇分別 有錢都唔會開心得去邊

啱聽

當然

除完返工人數再決定

日數*

開唔開心都要睇份工係做D咩
唔係返少40日就叫開心
如果第1份 係5天工作 而且工作內容係樓主喜好 都好開心
而且有津貼又多10K

睇人工幾多囉

130k vs 140k 咁呀多d假囉
20k vs 30k 屌緊係要錢啦

1.

想放假果陣再NPL

緊係2啦時間係換唔返你揀1可能仲要你ot果時仲衰